自己一個飲啤酒最盡最多試過飲幾多???

岩岩終於破自身記錄,,,飲左4罐大啤...之前3大1細...
利申..睇波加食零食先飲到..
希望大家答係以自己一個黎到講...唔係一班FD出黎食飯個種..因為性質同意境都唔同...

一啖

一打，不過訓醒好辛苦

空肚3罐半
飽肚最多飲過6罐都冇事

1hr 4支大
2hr 6支大，成肚水，完全吸收唔到

3小時內 350ml威士忌

2 pint / 4罐
好急尿

巴打發揮人類極限

咁樂觀一啖就收皮仲笑得出

請講明一打大定細咩場合

大細未講

咁廢㗎
我可以飲一打
jolly shandy

暫時比你屌打面..

真心飲呢啲仲舒服，又快有feel又唔頂肚，多啲位食零食，第二日又唔頭痛
利申成日買famous grouse又平又唔難飲

講梗啤酒...烈酒唔知點比較..不過想順便問問有樽開左既威士忌巳經幾年唔知仲飲唔飲得呢

飲spirit 個頭仲痛

飲啤酒第二日，好易肚痾

連續飲唔停
兩支大

成晚慢慢飲
六支大

Spirit 擺好耐都得
但要擺得好

jolly先0.5%....12*0.5=6%即係兩罐5%都收你皮

兩個鐘 六支大藍妹
一落車就噴

聽聞會醉原因係因為血太多酒精
只要飲水溝番就唔會易醉同頭痛

ys....我都係同事講先知因為啤酒濕...所以岩岩跑完診先飲..會代謝得好d飲都飲得多d

哇..好肉6支大都好基本..肯常有無野送酒...自問好奇怪無野送酒可能一罐大就唔想再飲

笑左..好彩你識噴..
利申飲完4罐大仲半清醒回大家中